%@Auteur:Gaëlle Morvan\par
Ce graphique représente une fonction $h$.
\begin{center}
  \psset{unit=0.7}
  \begin{pspicture}(-5,-3)(5,6)
    \psgrid[gridwidth=0.8pt,gridcolor=gray,subgriddiv=2,gridlabels=0](-5,-3)(5,6)
    \psaxes[linewidth=1.2pt,labels=none]{->}(0,0)(-5,-3)(5,6)
    \uput[u](1,0){1}
    \uput[l](0,1){1}
    \uput[dl](0,0){0}
    \psplot[plotstyle=curve]{-5}{5}{0.25 x x mul mul 1 sub}
  \end{pspicture}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est l'image de 0 par la fonction $h$ ?
\item Quels sont les antécédents de 0 par la fonction $h$ ?
\item Donne une valeur approchée de l'image de 4 par la fonction $h$,
  l'image de $-3$ par la fonction $h$.
\item Donne une valeur approchée des antécédents de 4 par la fonction $h$,
  des antécédents de $2$ par la fonction $h$.
\end{myenumerate}